7.1去sogo買野應該著咩衫？嗌唔嗌口號？

黑衫嗌口號
彩虹靜默
628好似鳩拉左好多藍屍

Why not both
天氣熱大汗帶多件衫換囉

7一維園見
Facebook ig airdrop

聽日見

彩虹啦

但係藍屍聽日應該唔會去維園

點睇？

可以點用

推

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

你平時出街著咩衫咪著咩衫